男鹿有冇可能同埼玉一戰？

魔王老豆
埼玉先係王道

一拳超人玩撚哂 好似係

男鹿咁撚廢

咩概念男鹿會贏

呢d post真係好撚on9
你話邊套漫畫好笑d都仲有野好討論，講邊個好打d
救命
點解咁鍾意將d唔同作品既角色撈埋黎傾？有咩好傾？

男鹿好勁勁

魔王老豆

魔王都唔夠埼玉揪啦

明明連撒旦都輸俾佢

琦玉去錯左世界，佢屬於龍珠

撒旦先生都打贏男鹿啦

唉，琦玉點解要設定成咁

男鹿同大門大獸打呢？

桐狗最勁

桐狗？

男鹿根本好撚勁 作者係要寫廢佢畫長d